醫院管理局主席為范鴻齡

范鴻齡胞妹是香港教育局前常任秘書長羅范椒芬

各位自己睇路喇